而家香港好似晚清末年咁，狗狗玩到你原告變被告，正苦官商鄉黑勾結

而人民發聲正苦鳩理你，人民隨時反檯攬炒

而家的香港人慘得多 個個都絶望 無哂生存目標